\documentclass[]{article}

%opening
\title{}
\author{}

\begin{document}

\maketitle
Es ist Wochenende, wir sind in dem Ferienhaus deiner Familie und du du arbeitest, zugegeben hast du es angekündigt, aber ich will nicht am Computer sitzen, ich will ganz andere dinge tun. Obwohl ich also weiß, dass du noch was tun willst, nerve ich dich ausgiebig, bis du irgendwann die Geduld verlierst, aufstehst, ich freue mich, endlich hörst du auf zu arbeiten, doch dann: klatsch! Eh ich richtig reagieren kommt noch ein klatsch, ich kriege noch eine Ohrfeige auf die andere Backe. Ein ziehen zwischen meinen Beinen macht sich bemerkbar und ich merke wie ich auf der stelle feucht werde. Ich muss schlucken als ich dir in die Augen schaue. "Auf die Knie" befielst du, dein Blick überzeugt mich, dir sofort zu gehorchen, mein Herz fängt schnell an zu schlagen, ich bin aufgeregt als ich zu dir aufschaue. Du gibst mir ohne zu zögern, weitere Ohrfeigen, mein Gesicht fängt an etwas zu brennen, es ist demütigend so vor dir zu knien, und ins Gesicht geschlagen zu werden und doch, oder gerade deshalb bin unglaublich erregt. "Du weißt dass du das verdient hast oder?" fragst du, ich nicke nur, und will lieber nichts sagen. Schon kommt der nächste Befehl: "Ausziehen!". So schnell ich kann tue ich was du willst, es ist garnicht so einfach im knien die Hose auszuziehen. Du beobachtest meine Bemühungen ausdruckslos, bis ich wieder, jetzt vollkommen nackt, vor dir knie. Ich kriege eine Gänsehaut unter deinem blick und schaue auf den Boden um deinen Blick auszuweichen. Der Gegensatz zwischen meiner Nacktheit und deinen Kleidern unterstreicht noch, dass ich dir ausgeliefert bin, und ich werde nur noch erregter. Ich will dass du mich anfasst, ich will dass du mich berührst, dass du irgendwas machst um meine Anspannung zu lindern. "Ich werde dich jetzt Schlagen!" Mein ganzer Körper reagiert auf deine Worte kribbelt, und ein Schauer läuft meine Rücken runter. Ich will das du genau das tust. du musst  

\end{document}
